避孕套球王

有一個球王好撚勁

贏咗連續三個歐聯冠軍

之後俾人用完即棄

真係好撚折墮

個避孕套用左幾耐

暈左幾年, 想問沙維小白係咪係巴塞退左休

xavi係

Sick ball就睇避孕套球王啦

唔睇其他垃圾

比人賣去中東果個係哈維？

屌記錯

暈左幾年，想問問避孕套球王係咪仲係士砵亭

一定唔會啦，佢呢啲俾人用完即棄嘅咋嘛

葡萄牙難民當年都俾人買去萬九

仲有做咩無啦啦變咗疤討論

呢度淨係比講我最愛嘅避孕套球王

所以而家馬德里都有浸臭味

疤塞又話同恩尼斯達簽咗終身約
喺日本到捉佢返嚟
踢撚到插喉都要踢

咁都有得笑

用過嘅避孕套仲賣得貴過買返黎個陣

對唔字牙

xavi小白離隊 巴塞賺左幾錢

唔賣佢去中超咪仁至義盡

又喺度講矮仔隊

可唔可以專心講返我個避孕套球王

係咪講緊保連奴

你都覺得連保連奴嘅談論價值都高過第二個避孕套球王呢？

好可惜講緊三屆歐聯

你係咪啱啱坐完出嚟？

邊隊波咁勁連贏三屆歐聯

唔記得咗囉

不過對波啲衫呢好似白色送殯治喪服咁樣㗎